[突發]埋土出咗gdp

未？？

yes hkd99999 per nigga

畀啲尊重好喎，咩nigga呀